假期不出去玩的都是重症瘫痪者

每次放假前，就开始想象，自己马上立刻就会奔跑在某个异国沙滩上，躺在夕阳里，暴走在闹市中，欢畅淋漓地shopping，大口地呼吸当地的人文氛围，啊，多么完美的假期。事实是，假期到的那一刻到结束，我只会斜躺在自己的床上，打开电脑，身边右侧放几本书，左侧放一些食物，然后就以一种瘫痪者的状态，整个假期在这里定格成了永恒。是，我的假期都在想象中，提前完成了。然后，假期结束的那一天，看看左手边的食物，所剩甚多，我自豪地感叹，老娘这个假期一张毛主席头像都没花完，多有成就感。